﻿001	ねえ…気づいてる？	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0001
002	…ああ	VO_uroboros-d.uroboros-d_sys_0037
003	“穢れ”を世界が<br>受け止めきれなくなってきている	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0022
004	それは、即ち	VO_uroboros-d.uroboros-d_sys_0033
005	世界の終わりが近づいている	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0027
006	“彼女”は…？	VO_uroboros-d.uroboros-d_sys_0002
007	…観測者を決め込んでいるみたい	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0031
008	瀬戸際が来てなお、<br>同じままでいられると…？	VO_uroboros-d.uroboros-d_sys_0016
009	そんなこと私に言われても<br>わからないわよ<br>…私たちにはどうにもできないもの
010	我らもまた、同じというか	VO_uroboros-d.uroboros-d_sys_0020
011	この世界の始まり、“創世の儀”<br>世界の穢れを一存在が一身に受け止め続けた<br>結果…世界に異変が起こりつつある
012	先に待つのは世界の終わり、か
013	その時“あの子”は、どうするんだろう？	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0001
014	きっと変わらぬ<br>登らぬ太陽が再び登る日を<br>待つだけなのだろう	VO_uroboros-d.uroboros-d_sys_0031
015	“力”を行使するでもなく<br>ただ、太陽に手を伸ばすのみ
016	…抗うのなら、私たちに<br>できることもあるのに	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0022
017	望まぬのなら、我らもまた<br>傍観することしかできぬ	VO_uroboros-d.uroboros-d_sys_0004
018	私たちは願うことしかできない…か<br>“彼女”が“彼女”にとって最善の<br>選択をしてくれますように、って	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0027
019	ですから何度も申し上げている！<br>このままでは民の不満が爆発し、<br>国としての形が保てなくなると！	VO_lui.lui_battle_0019
020	太陽王様に対し不敬であるぞ！<br>口を慎まんか！
021	…よい	VO_taiyoou.taiyoou_sys_0004
022	…はっ
023	…昨今の聖石にまつわる動乱、<br>世界の異変…	VO_taiyoou.taiyoou_sys_0030
024	力を失いながらなお強まる<br>聖石マンモンの“呪い”…	VO_taiyoou.taiyoou_sys_0031
025	だから対策が必要だと言っている！<br>ただ静観するだけでこの危機が<br>過ぎ去るのを待つのが賢明だと!?	VO_lui.lui_sys_0013
026	…否である	VO_taiyoou.taiyoou_sys_0040
027	だったら…！<br>…いや、もういい	VO_lui.lui_sys_0018
028	…もう期待なんかしない<br>国が動かないのなら、<br>俺たちだけでも動いてやるさ
029	この国を守る為に
030	あれ、またルイさんが来てたんですか<br>タイミング、悪かったですかね？	VO_quino.quino_sys_0001
031	…否である	VO_taiyoou.taiyoou_sys_0040
032	…もう俺とあなたしかいないんです<br>体裁を繕う必要はないのでは？	VO_quino.quino_sys_0031
033	…………
034	…それで？	VO_acht_acht-c.acht_sys_0001
035	あなたの見立ての通りですよ<br>っていうかそのくらいしか原因が<br>見当たらないとも言いますがね	VO_quino.quino_sys_0007
036	魔物たちの凶暴化に端を発した<br>国民たちの負の感情…言わば“穢れ”	VO_acht_acht-c.acht_sys_0029
037	ええ、膨れ上がったそいつを<br>聖石“マンモン”が吸い上げ、<br>更なる“穢れ”を生み出している	VO_quino.quino_sys_0037
038	…って、本来のマンモンの“呪い”とは<br>また違ったものなんでしょうけど<br>…そのくらいしか説明がつきません
039	ワダツミを覆っていた鬼に至る“穢れ”とは<br>また違うものという認識でいいの？	VO_acht_acht-c.acht_sys_0031
040	ええ、全然違います<br>むしろワダツミのものはイレギュラーな<br>ものと言えるでしょうね	VO_quino.quino_sys_0004
041	かつて世界では“穢れ”は罪として存在し、<br>果てには“堕罪”する者があとを<br>絶たなかった…と、言われています
042	そもそもその予兆はかつてよりありました<br>獅子王の進撃のあとに現れた<br>巨大獣“トロス”その存在に端を発し…	VO_quino.quino_sys_0022
043	それが聖石周りの騒乱に繋がっていると<br>考えるなら、マンモンが復活前なのに<br>呪いを強めていても何ら不思議はありません	VO_quino.quino_sys_0010
044	…どうしてそこまで詳しいの？	VO_acht_acht-c.acht_sys_0017
045	いやあ、役に立つかもわからない<br>そんな知識を蓄えておくと<br>ひょんなところで役に立つもんでね	VO_quino.quino_sys_0007
046	“穢れ”を吸い上げているせいで<br>聖石“マンモン”の復活が<br>近づいている…？	VO_acht_acht-c.acht_sys_0016
047	その可能性もあると思いますよ<br>…どうするおつもりで？	VO_quino.quino_sys_0031
048	それはむしろ歓迎すべきこと<br>もしかすると、ようやく<br>手が届くのかもしれないのだから	VO_acht_acht-c.acht_sys_0007
049	――太陽に
